====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je voulais m ' intéresser ainsi à ce que l ' on perçoit d ' une ville , à ce qui en fait la forme , à « l ' effet de présence » propre à l ' architecture , par opposition à l ' effet de sens , à l ' idée sémiotique .
Tokens having emotion: [ intéresser ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéresser ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

